單身心事感情問題交流區22

表白左，被拒絕

一朝早

今慘

灰鳩左幾日

Move on

I back

halo

我以為你地搵唔到

I know that feel bro, 我仲要試過兩次但兩次都原來係自己get 錯左人地 所以我都唔敢再同人講鐘意人

Lm

我係

唔係以為 係真係搵唔到

推幾下先

lm

我㩒起底先揾到

因為我1001 之後就開冇揀台掛

唔緊要！

好難同女仔興趣夾到點算

首先你有咩興趣？

記得巴打係唔打機？

行街同食野最啱我 其次行山同睇書

係

聽落應該ok 夾到

留明

淨係同女同事都好唔同

Halo

想問下
我網上識到個女仔

同佢傾得好開心 佢一開始好主動
又一齊睇戲又傾電話

但一星期之後 就同我講覺得太快 宜家好似hea覆我 同有小小避我

我應該點做

一就慢落嚟就佢
佢點hea覆你？
有冇已讀不回？

無 都會覆 但係覆sticker 多數我問佢答多

你同佢係進入左冷淡期
況且你同佢只係朋友關係，is okay
不過睇嚟你想追佢wor

係 我認我沉沉地

大師我宜家應該點做
我怕再搵佢佢會走.....

認真一日未確認關係
個女仔有權利揀第二個
如果想追佢，就慢慢嚟，加新鮮感
個情況冇改變，就好止蝕離場

點樣增加新鮮感

換左人做樓主既？

好耐冇見

em 都係個句
現階段你地系朋友唔好期望今多
付出未必有結果

幾時先識到人

約女仔睇戲佢話fd睇場戲ok 比佢fd zone咗

野生捕獲清水巴

hi

好過拖住你
抱抱

睇timing

都係 唔使比假希望我

係咪除咗玩apps就好難識人

參加活動

有啲想down 返cmb
又驚中sales伏

Cmb 有sales

好多
驚咗

七日都有sales
怕怕

我都係用過一次交友app 識左一個男仔，好岩傾，但之後發現佢係有女朋友
不過而家大家繼續係好朋友，好多好私人既野都會問佢意見

做到fd 幾好

佢哋會留其他聯絡方法

Ok ga. 我都算好快調節左自己

現實中識男仔唔難，有男同事有男仔朋友，但變成男朋友就難囉

呢個啱

睇黎都係做毒撚岩我啲

可以做型嘅毒L

可能係我既問題
有啲男仔頭變左做朋友多

爽朗幾好

可能男仔睇法會唔同
我唔知

原來你改咗名

好睇人 我就麻麻

單身到完全冇左戀愛嘅感覺..

現實戀愛very 殘酷

你鐘意小鳥依人 好似好多香港男仔都係同巴打一樣

但都想有咩事都有個人係身邊陪住

又唔係喎，我覺得要夠成熟，只係我怕人粗魯

都係個句
愛自己

即使分開左，is okay 的

仔死仔還在

Dua lipa/IDGAF

無女了

暗戀緊一個男人 佢唔知我鍾意佢的

單身 大我十年

你對男仔有女朋友玩交友app有咩睇法？

首先有冇交流過？
age is not a problem ，起碼要冇代溝先

有 但係見過幾次咋

連佢signal都冇

唔專一
係壞左嘅仔

Errrrrrr
你同佢咩關係先

網友多

連signal 都冇

沉咗 成年喇 但係我想單獨約佢出黎 因為未試過

但係又唔敢

咪試吓約佢單獨見
即使你同佢係網絡世界傾得幾開心、沉唒船到好，現實了解清楚會好啲
網絡世界人人都可以講到自己好撚正今
不過阿女現實先最重要

冇錯 現實係最重要 多謝你！

冇呀 入嚟之前已經改咗
你認得我舊名？

我fd又係
佢為咗個男人成日唔開心

咁我又冇唔開心 佢喺網絡世界又冇傷害過我 不過現實係點我就唔清楚

你朋友加油啦

未見過真人好似有啲唔知點咁

我見過兩次咋 不過嗰兩次我都冇好好了解佢

你舊名好熟好似成日見

佢之後有冇推你唔想出嗰啲
如果冇就幾好呀
出多幾次了解下

我認我發洩個陣會講粗口 但唔會un 腳 個d

佢同我講用交友app 係純粹識朋友，咁佢對我又真係冇做過乜野

雖然係咁，但總體上感覺好奇怪同埋好似仲尋找梗咁

新人入來留個名

又冇 但係我仲未鼓起勇氣去約佢

其實ex 唔係唔好，只係有多少少野會更好

如果成長到就好

不過個結果唔無我享受到

因為心底想佢咁所以發夢有咁既夢境

生活是一團糟，親密的人會離開，沒有一件事如計劃進行，但明晨太陽照常升起，我們還是這樣走過。
加油

抱抱

？

原本打左一段字，show唔到

我有要organised 下

原本想打嘅野

早

早呀

煮咗少少野食已經三點幾

時間過得好快

好悶

做家務

一個人咪仲自由，我不知幾後悔拍拖結婚。

點解？

同問....
如果大家睇野一致應該幾開心

太自由好慘

呢個世界邊有可能大家睇野一致。拍拖個時大家都仲可以住屋企。避一避。結左婚又係另一樣野。淨係價值觀同生活習慣都玩死。

即係我一個人。鍾意做浪子，可以今晚執個袋買機票就走圍走。鍾意做毒男，可以匿埋間公屋度日日發毛 。我要有初戀,可以周圍聊女仔。但當你有左另一半。就有左責任。有左壓力。另一半唔生性你就要揹埋佢個份。 拍拖結婚唔係想像中咁愉快架咋。

你講得啱一半
But 當你選擇同佢一齊，就預左佢就變成你其中一部分
雖然有唔好嘅回憶
但don’t forget happy memories

只可以話當時無咁識諗la. 都係個句，如果可以俾我重新揀一次。我寧願一個人。

巴打，加油

聽日又要返工

唔想返工啊

咁其實你地都唔係十分了解下結婚？
我都唔係話十分渴望，長期同居都唔錯

你覺得你個ex係咪你想要嘅人？

嘛~~你哋兩個最後都做左frd
咁佢咁講又好似無錯

咁如果好似樓主個frd咁
自認有玩係為左識frd咁呢？

睇吓識咩fd
Fd 有太多種

你應該會知道我講緊邊單

咁如果你捉到男友玩交友app，你會點做？

唔會踢爆佢
如果佢沉迷玩，就會同佢講
你係咪唔開心
如果唔開心，咪結束

有無睇相愛十年

我無睇過，如果係你會點做？

想知點解玩

有75%係 25%唔係

生活習慣真係要住埋一齊先會知。

所以我覺得結婚前同居好重要

好煩呀點解自己鍾意親嘅人永遠唔會鍾意自己

佢到而家都仲同梗佢女朋友一齊呀
但發生係我身上，我真係未必接受到，因為始終都知玩得既係咩原因

我都想知

早晨咁多位

午安

一定。拍拖係測試下大家個價值觀夾唔夾到。同居係個生活習慣夾唔夾到。唔得就無謂勉強。

相住好同住難

最怕就係你覺得價值觀夾到但生活習慣唔同，會忍讓 or not

我咪就係忍緊lo... 但好痛苦。

同居時發覺好過結左婚先黎發覺。

都明既，不過有冇大家坐底傾下呀

意見接受。態度照舊。。曾經有一刻我諗過係櫃桶拎本passport就走。

攰

對人仁慈，即係對自己慘忍。。

你結過婚未先。你要將沙糖同水溝埋就好容易，但要分返開就好難。如果咁容易就可以決定離婚，呢個世界就唔會咁多婚外情，同外遇。
都係唔好呻。 我只係想講，單身唔一定係唔好，如果另一半唔好，拍拖，結婚係一個惡夢既開始。

好多時其實你真係有選擇，只係呢個社會同你講無

飲酒瞓

所以暫時無條件同居嘅我 根本唔敢有進一步嘅關係 好怕自己會後悔

一齊去旅行應該都睇到d ?

我覺得一定唔會容易，你嘅負擔係咩，你唔敢分開嘅原因係咩

去旅行不竟係短時間 為左旅程開心 我基本上會讓多點
然後我就諗如果有日我唔讓咁會點？
然後就covid

但係唔口花又溝唔到女

所以結婚之前要諗清楚
唔好以為自己唔開心局住夾硬同對方一齊
對方都會feel到
特別係小朋友（非常之敏感）
Feel到爸爸媽媽都唔開心，成日聽到爸爸媽媽嗌交
對佢哋心理成長影響好大

唔愛不如放手
好過最後兩敗俱傷

都係要靠fd 屌醒

千祈唔好忍 而係坦誠

偷偷地LM

我要做處男

笑
你唔係處男

比你估下

唔想知

加油！ 你要愛惜自己去為下一個做準備呀

女同事後日先返

Add oil

但好似全公司得我單身

冇問題㗎

可能就快到你呢

多謝你地呀

唔開心係度盡情講，因為冇人知你係邊個

你點知

當我講出口 佢就會罵番我轉頭 當講到痛處嘅時候 佢會支吾以對
其實點樣先可以營造一個適合環境 坦誠溝通

同事成日提起女朋友

無人要 心急了

如果一個男人唔del你ig 但又要hide story 唔俾你睇係諗乜野？

等你自己放棄

當你最普通朋友

補祝生日快樂

多謝Laum

頂..... Lau M lol

好想後生多十年

禾打得懶 sor

以為你講笑

咁你以後叫 Lau M

前果排喺app識到個男仔 本身都係諗住訓唔著吹下水 點知傾到天光 跟住連續幾晚傾通宵 有電話

我地本身傾得好地地 點知星期日果陣佢就開始成日話自己好攰 心好攰 搞到就冇點傾過 電話一次都冇

後尾我問佢係咪有唔開心事發生 可以同我講 佢又話冇 但我有時已讀佢 佢又會揾翻我 有時又會秒覆 有時就隔幾個鐘

所以宜家係點 我就成日想揾佢 見佢app bio都寫住自己就快del app feel到佢係唔開心嘅 但又唔知點先可以幫到佢 同埋佢好似都唔想同我講 我係咪要比啲空間佢 又驚一斷就真係斷曬

如果你當佢係網友，正常傾就ok
OMG,你好似沉咗左 同買你係咪用HMD

如果想繼續傾，我會留個tg 比佢，佢想搵自然就會搵，隨緣

星期三了

等放假

得兩日假完全唔夠

自製啦😂

射球

其實我每個月有一日不過從來無用過

好員工

我都好少SL
真病先用

wow 好員I

最愛返工！

飲酒

有啊 我地第一日就轉咗tg
我覺得佢唔會揾啦 係咯 隨緣啦

Tinder...
Ohhhh 我都唔想 之前玩app咁耐都係純吹水
冇試過同人flirt 不過算啦 我已經冇再覆佢 佢都冇揾過我...

真係隨緣

緣份到自然有
加油

你飲開咩？

唔好太過放咁多心機，最後自己傷心佢唔會知

Chill song介紹

令我諗起有個故事咩男同事追女同事柒出鴻圖道

飲酒早 d 瞓算

之後就會熟、慢慢黎

就唔同你講88

咁你係佢心目中都係一個特別既人

幾positive 嘅睇法

真。 我以前都識一個男仔，識佢個陣佢好多野煩，佢同我講哂， 但係之後有位，佢又會重覆再講
我都會有自己既野煩，唔可能成日都承受佢既放負

有時會覺得孤獨 但當有女approach反而會想保持距離
已經預咗成世做毒撚

Happy Friday

呢啲好難搞

睇你自己嗰陣時個心啦

個陣我淨係諗咩方法可以解決佢既問題
可能講太多，佢話覺得大壓力大家唔夾
但我都想同佢講知唔知自己成日放負都令人心情唔好？

不過我最後都將呢句野吞落肚

抱抱絲打，
放負is okay
不過要識有限量放負
得閒要share開心野
中和下
一味放負真係好辛苦

係，有一日我忍唔住同佢講個日自己心情都有啲唔好，問佢可唔可以唔好講d 唔開心既野住 ， 我係send message, 好溫和既文字同佢講

佢話「你又話咩都可以同你講既？」

個排我真係成個人都覺得比佢影響到，但又好鐘意佢想同佢一齊解決問題

唉
佢唔識體諒你牙

佢提出分開個刻我真係好唔開心， 不過而家回望返可能都係一種釋放

我相信你地有一刻係深愛對方嘅
唔夾都冇計
下個更好

我地係錯既時間識到對方，個陣佢咁多野煩
的確佢係我冇拍拖2年半之後我遇到比較鐘意既男仔

近黎認識左一個男仔，但我唔知佢係唔係只當我係朋友
我又唔敢比太大反應，驚嚇走左佢

證明佢對你既野都上心

平常心la
最緊要你對佢有冇feel

有呀，因為我地而家有d 野係一齊做，佢係有商有量既人，感覺幾好

不過講自己野就難啲， 只係講過一次屋企野。 覺得佢好保護自己既人....

有戒備係正常嘅
咁你覺得同佢一齊舒唔舒服

之前佢有d 煩惱野，攪掂左佢都有message 我話好開心攪掂左，我都好開心收到不過我又會諗可能佢都有同時同佢其他朋友講既姐

之前有約過單獨出黎但最後佢話個日有野做， 最後去唔成跟住就冇再約過

現實識？

係呀，不過之前見過都係一班人，我同佢就一齊做攪手

都好d
可以再約佢

暫時都唔敢 我驚佢會睇得出但其實佢對我冇野就好尷尬

ohhhh

我連佢幾大都唔知， 但一定大過我

下
呢d要知
唔好對d生保人今快上心

好多時講開心嘅事，其他人覺得無聊，我會好燥跟住變咗唔講

啱...
但我真係灰咗幾日...
見佢tg icon 仲係好頹
都唔知揾唔揾佢好
有諗過 如果再揾多佢一次 佢都係咁 就真係唔好再揾佢了..

反而我果個係咩都唔肯講..
就話佢心好攰...
問佢係咪發生咩事 佢又話冇..
咁我就話有咩同我講 佢就話好 但又唔講...
所以...
我都唔知可以點..
已經三日冇傾過計

好過講無聊野加放負

佢好神秘
我知佢叫咩名，住邊但就係....

咁等佢搵你先再傾，有啲人係會收埋自己一排

Totally agree agree

坦白講我唔係時時都咁 good tempered

我都成日係咁
有時想分享 最後個結果同我想像好大落差
然後我會嬲佢地

真係架..
我覺得佢唔會揾了

下一個吧

同意LM 絲意見
佢想瞭解你
自然會主動搵你

係嘅
之前佢真係好主動..
小唔甘心 難得有個咁啱傾..

唉我都係唔甘心
所以仲未放底到

未表白 但個女仔最近拍左拖

抱抱
下個更好

冇心事 純入來留名

Hello

好多家務

好L攰做足成日
明明唔係我既都塞比我做

工作就係今
冇計

我對個男仔有小小好感 雖然有少少蠢 又唔係我ideal個身高 但心地勁好勁善良都算有taste躊躇緊唔知點

你同佢相處得舒唔舒服？
你care佢嗎？

都舒嘅 只係有時佢講啲topic 太悶又或者鬥鳩噏唔知點應佢care唔care我唔知喎 我太耐冇拍拖唔識分

佢嘅野你上唔上心？

例如啲咩

記得佢同你講過嘅野
你會主動搵佢 or 睇佢ig

今日同個男仔傾左陣，可以聽下佢把聲

我好似痴漢咁
不過佢錄音，我都錄返音比佢

都有嘅

Is ok 的
支持你

今有冇中意、沉左嘅感覺？

又冇喎/未有 就係幾欣賞佢咁

當佢fd 得
晤好試
除非你沉咗

我都係咁話 因為識咗唔太耐 但佢又好似追我咁

同佢試愛is not good
你真中竟佢先好同佢開始

多謝你意見

認清自己感覺就得

因為佢仲有事煩梗
佢都有同我講佢之前心情唔好發生左咩事咁

我都幫唔到佢乜只可以聽佢講

點解咁快九點幾

聽佢呻已經enough
絲打做得好

chill 歌分享

做咩咁嘅樣

首歌令禾有今嘅樣

統計上香港女多過男，差唔多64比
點解總係覺得所有女仔都拍緊拖

你點知係一對一

究竟可以點識靚女

我知唔係一對一
但都要假設一對一
先令自己有希望

靚仔

我都唔差架

把口叻
識咩人都得

真
有口材已經贏好多

其實佢煩梗既野我都明，琴日同佢傾左陣，一齊商量之後佢做左個決定，叫做解決左一個問題既

Sor

唉

你唉咩牙

咪喺個group度講咗

U like this girl?

唔係 對肥婆冇興趣

有Joyce今肥？

應該差唔多 我估瘦少少

正

但係我地既對話都仲係突破唔到講呢件事以外既話題

巴打鐘意瘦少少既Joyce 但重點係瘦幾多

Joyce 同cat girl都係禾女神

你 very膚淺

你慢慢 J

幾時過1001

有排

聽日返工 期待同同事食飯

加油

你呢 揾到工未

末
希望有offer

繼續 send CV

nvm

想知你地傾咗幾耐...
斷咗幾耐
我尋日係隔咗4日又再揾翻佢傾
傾傾下都係句點..

食成點呀

一定好sweet sweet

HI

大媽請笑納

做乜9

9 up ing

好閃
豆奶幸福